# Sbotify -> spotify mais pas le vrai

Application pour les musiques

## Équipe

- LACOSTE Nicolas
- SERBAN Eduard

## Fonctionnalités créées

- Page d’accueil avec onglets
- Classements (charts) des singles & albums
- Détails d’un album
